بنك أمريكي يغادر بريطانيا
 بدأ بنك الاستثمار الأمريكي مورغان ستانلي إجراءات نقل من موظفيه في قسم الاستثمارات التابع له في لندن إلى دبلن وفرنكفورت ونقلت وكالة بي بي سي الإخبارية الأربعاء يونيو حزيران عن مصادر في البنك الأمريكي مورغان ستانلي أن البنك بدأ إجراءات نقل ألفين من موظفيه خارج بريطانيا بعد فوز معسكر مؤيدي خروج هذا البلد من الاتحاد الأوروبي وأظهرت نتائج استفتاء بريطانيا تصويت نحو من البريطانيين لصالح الخروج من الاتحاد الأوروبي مقابل صوتوا لصالح البقاء وأحدث التصويت أكبر صدمة مالية عالمية منذ أزمة وهذه المرة مع وصول أسعار الفائدة في العالم إلى الصفر بالفعل أو بالقرب منه بما يحرم صناع السياسات من وسائل مواجهة هذه الصدمة  تاس 